［忍唔住］點解齊柏林熱狗 整隻熱狗都可以咁閪耐？

見幾間都係
四五個靚仔好忙但出貨極慢
出面企滿人等

熱狗都即叫即整係咪戇鳩

Subway 都係即叫即整啦

逐個逐個整係咁
我寧願佢新鮮整好過擺咗唔知幾耐再賣比你

但真係好好味 我最喜歡食 士林果個basic野

Subway主要係沙律點同

幫襯過一次
又唔覺有幾耐
正常時間

即整唔係問題
問題係明明有D 相同既野
唔識夾埋一齊整
要分開兩次整
就好似烚 10 隻蛋就要分 10 次烚
唔識 1 次過烚 10 隻

同埋工具擺位求其擺冇度過
完全唔係流水式擺位
想快都難

我最鍾意紐約辣狗 薯條就麻麻地

腸仔整定暖住 同 即炸 根本冇乜分別
仲要淋咁閪多醬料上去

熱狗本來最大優點就係易整快搞掂

退一千步
明知邊啲時間人多就十幾廿條一齊煎啦
仲真係有人叫先整係咪痴撚線

賣熱狗嚟講係好閪慢

食開西柏林

港式口味
個包又甜又軟
用油煎一煎個包搞到好制
個人鍾意西式多啲

ok啦
得幾個人排 其實都快
一多人就真係好撚耐
不過可以打定電話叫

會唔會好重酸味？有興趣試下

食過幾款都幾好食
但次次都見住佢即整
隻熱狗都只係暖暖地唔係熱辣辣
到底係咩玩法

澳式風情世界第一

唔通七仔整好哂擺成日即點即有既就好食咩

食好野緊係要等
即點即叫 夠熱夠新鮮
傻閪先去買即點即有既

樓主熱狗pr公司5毛嚟，批評唔到味道，即叫即整都要屌

同好

乜撚都搵到野屌同帶風向

但下面個個讚

啲芝士畀火燒一燒真係香好多

死熱狗做嘢係特別慢

我就係見難得有黃店有潛力搶肯德基m記部分生意
但整得咁閪慢係致命傷
先至出聲

係好食
但次次都要等一段唔短既時間

高峰時間唔整定腸先

薯條好林

俾你講完而家好想食

啲茄汁另上會好啲，直接直接淋落啲薯條度根本on9

澳洲同辣肉醬都好好食

有冇人試過洋蔥圈正唔正

荃灣齊柏林收銀妹妹咁正
企耐啲仲好

好彩食飽飯先入呢個post

真係幾靚女

即整係咁熱辣辣

良景齊柏林買熱狗>黃式買串燒>幸茶舍買野飲

想快去麥當勞啦屌
舖面細 人手少
想要幾快啊？

識貨

鬼佬腸仔包係咁

唔夠快點搶m記啲客啊

唔知有冇仔未
仲係咪處呢

好食咪得囉

澳式好好食 不過唔平唔捨得成日食

吓即整好食好多
次次去都係5至10分鐘有我覺得唔慢喎

之前eatigo有優惠 冷門時間好似六折定半價 果時一星期食兩三次

辣肉醬

有冇食過東柏林

好柒難食 唔洗試
整又整得耐

去左兩次 兩次都25分鐘
兩次個職員都呃9我話15分鐘ok